［年經］入黎擺低你覺得腎仔top 3既歌

目黑
天使
最終幕

推銷員之死

呢首都好正 個人覺得腎仔版本屌打原唱

路人甲
密封罩
有時

Dream catcher
離魂記
相好

星塵
有時
我們都不是無辜的

Children song
地下街
赤城千葉

離魂記
相好
東區走廊

愛比死更冷
星塵
密封罩

我們都不是無辜的
不敵
十四天

我們都不是無辜的
今生不回家
橡筋

離魂記
漢城沉沒了
星塵

聽周仔既歌係聽feel聽故事

誰蘑菇！

星塵個outro真係痴撚線

半醉人間
東區酒廊
赤城千葉

children songs
赤城千葉
目黑

children song

[日經]黃金入球

14天
地下街
漢城沉沒了

十四天
陽光燦爛的日子
今生不回家

重逢
天馬行空
密封罩

1.不敵
2.不敵
3.不敵

星塵
告一段落
初戀殘酷物語